各位巴絲依加用咩app睇戲聽歌

用iphone想緩存黎睇同聽歌有咩好介紹

Kkbox

Apple music

Spotify

睇戲Netflix
聽歌Spotify